足球單雙投注心水

1.

想延遲交ive學費

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
阿仔，今年ive學費交咗未呀, 唔好攞屋企人啲錢嚟玩啦

唔識賭波，請問你咁買，中咗係咪$1500 x1.9？

yes

咁有信心

是求其揀單雙還是有跟開數據分析？

用$1500搏$1350，是否搏得過？
（呢條純粹學野同了解賭博思維）

謝謝師兄解答，祝你有好消息！

搏得過，賠率低過2姐係勝率高過50%，
即是長賭必勝，只要你有本，
姐係狗會派錢

唔係，中左係x 0.9
因為你個1500蚊已經係等於1.9個1
個0.9先係你贏既錢，所以x 0.9

有信心有聲有畫面

丫,原來係咁。

先中一場

2.

又贏

唔錯喎

勁

fit 喎

3. 訓教等收錢

Ching 我上個月輸左成皮 諗緊跟唔跟你5000

樓主依d 直頭係on9打法
不如賭百家樂
單雙一兩下就算
平注賭單雙 睇佢d運無咁好 勝率五成都抽水抽死佢
不如你一棍重注 唔好跟人
唔係一陣輸鳩咗 又係度喊哂口

諗著PSG嗰場買咩好

針

又贏， 唔好嘥咗屋企人啲ive學費啦

尾場單 點睇